十萬火急！深夜求救！終極難題！

大拿拿幾十蚊上落

計數字先

當然係打和，super

䃈磚dee果副贏

都話打和囉，super

黑桃贏啦正常就 計花

ace加隻king vs ace加隻queen 自己諗

自膠sor以為13張

同花的比法：
先比較牌面中最大點數的大小，若一樣大則比較第二大的牌，如此類推。五張牌皆一樣時才比較花色。
from wiki

階磚贏

連玩緊乜都冇講，Q知邊個蠃咩！如果鋤大D，黑桃咪贏啦

咪出黎柒

究竟玩咩 花先會鬥花大唔係鬥數字大

鋤dee> Dee+A+K贏
btw將葵扇spade叫做黑桃嗰班全部都係支那仔